{
    "questions": [
      {
        "id": 1,
        "level": 1,
        "question": "Gdzie znajduje się Miami?",
        "answer": ["USA", "Australia", "Azja"],
        "truth": "USA"
      },
      {
        "id": 2,
        "level": 1,
        "question": "Stolica Rosji?",
        "answer": ["Moskwa", "Praga", "Warszawa"],
        "truth": "Moskwa"
      },
      {
        "id": 3,
        "level": 2,
        "question": "Największe państwo na świecie?",
        "answer": ["USA", "Rosja", "Chiny"],
        "truth": "Rosja"
      },
      {
        "id": 4,
        "level": 3,
        "question": "Ilość dwutlenku węgla emitowana przez Chiny?",
        "answer": ["Koelumb", "Vasco da Gama", "Żaden z podanych"],
        "truth": "Kolumb"
      },
      {
        "id": 5,
        "level": 1,
        "question": "Czy ziemia jest płaska?",
        "answer": ["Tak", "Nie", "Częściowo"],
        "truth": "Nie"
      },
      {
        "id": 6,
        "level": 2,
        "question": "Czy zorza polarna występuje w strefie śródziemnomorskiej?",
        "answer": ["Tak", "Nie", "Częściowo"],
        "truth": "Nie"
      },
      {
        "id": 7,
        "level": 2,
        "question": "5to jest autorem teorii heliocentrycznej?",
        "answer": ["Newddton", "Leonardo Di Caprio", "M. Kopernik"],
        "truth": "M. Kopernik"
      },
      {
        "id": 8,
        "level": 3,
        "question": "Kto odkrył Amerykę?",
        "answer": ["Kogglumb", "Vasco da Gama", "Platon"],
        "truth": "sds"
      },
      {
        "id": 9,
        "level": 1,
        "question": "Kto odkrył Amerykę?",
        "answer": ["Kolumb", "Vasco da Gama", "Platon"],
        "truth": "Kolumb"
      },
      {
        "id": 10,
        "level": 1,
        "question": "Stolica Francji to?",
        "answer": ["Nowy Jork", "Paryż", "Wenecja"],
        "truth": "Paryż"
      },
      {
        "id": 11,
        "level": 1,
        "question": "Stolica Włoch to?",
        "answer": ["Wenecja", "Pula", "Rzym"],
        "truth": "Rzym"
      },
      {
        "id": 12,
        "level": 1,
        "question": "Stolica Polski to?",
        "answer": ["Warszawa", "Gniezno", "Poznań"],
        "truth": "Warszawa"
      },
      {
        "id": 13,
        "level": 1,
        "question": "Czy Polska ma dostęp do oceanu?",
        "answer": ["Nie", "Kiedyś miała", "Tak"],
        "truth": "Nie"
      }
    ]
  }